岩岩過左年，認為自己係時候贏錢

岩岩入左張熊57477 100,000@0.047

我就唔撚信我咁撚燈！ 屌你老母！

匯豐，今次你唔好彩啦，輸死你呀仲出熊証

跌足全日
臨收市入熊
今日星期五
加油